讚美習近平是「偉大的領導人」 川普：我非常尊重中国

《央視網》報導，劉鶴會見川普時，轉達習近平的口信，近來，中美經貿磋商團隊保持溝通，相互釋放了善意，受到兩國人民和國際社會的歡迎。兩國經貿團隊已在部分協議磋商上取得進展，雙方要妥善解決彼此關切，爭取就其他領域的問題取得積極進展。保持中美關係健康穩定發展，對兩國對世界都有利。

此外，雙方要堅持協調、合作、穩定的基調，在相互尊重基礎上管控分歧，在互惠互利基礎上拓展合作，推動兩國關係沿著正確軌道向前發展。
劉鶴表示，雙方在此輪磋商中就共同關心的經貿問題進行了坦誠、高效、建設性的討論，在農業、知識產權保護、匯率、金融服務、擴大貿易合作、技術轉讓、爭端解決等領域取得實質性進展，討論了後續磋商安排。

川普則說，再次祝賀中華人民共和國成立70周年，「我非常尊重中國，非常尊重習近平主席，他是一位偉大的領導人。」希望雙方團隊抓緊工作，及早確定第一階段協議文本，並繼續推進後續磋商。此外，川普也強調，美國歡迎中國留學生赴美留學。

佢愈咁講支那愈大鑊

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

繼續吹

咪再點理Trump講既野啦 貿易戰點都會完加上佢商人格 唔值得信

風向撚 拉

侵侵風火輪

川普正撚樣

又準備黎料了

葉瘤係靚女

拉

金仔多啲骨氣

央視網

可以不理

唔好咁低能啦好嗎
先唔講隻侵一句都信唔過 獲獲FD完就隊兩刀落支那到
美國係權力分立
成堆大佬級議員撐住 點會比侵一條友玩哂想點就點

而家要做既係製造核彈 整理POPO犯罪證據
同時網上幫班小粉紅點火 好好再翻譯搬去比鬼佬睇
幫班支那仔製造國民外交
只要裝修中資國企 裝就一定要裝 但係法案之前唔好咁高調
同埋得閒幫班和理左膠調整思想 做少D低能野 話比佢地知支那有咩要害
或者係港豬群裡面發放香港經濟金融不利消息 增加攬炒機會

大把野做 唔撚係到鳩下鳩下咁 人地吹兩句就呼天搶地好冇

通常侵侵讚人都係冇咩嘢好帶挈

TRUMP
一黎佢SELL AMERICA FIRST
二黎佢一向無乜道德
三黎佢成日轉來轉去

我地從來都應該係向US求救, 而唔係向TRUMP求救, 以防佢成日9 UP又好. 真賣港又好, 會令我地士氣下跌, 好似呢個POST咁

如果佢淨係話唔會再干涉香港反而可信
又偉大又尊重就……

侵侵撚狗風格係咁

又撚狗

老實講,侵呢張相笑得好奸,好似之後有陰謀咁

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

講左都唔知幾多次, 三毛就好開心以為自己贏左

侵侵講過幾多次，依類說話

應該又準備加關稅

入黎就係睇呢張圖

就算我真係當佢都奶共又如何?得佢一個做到啲咩?你話佢同國會一齊奶我就驚姐

Gooooooooooood Friend

維尼佢隻手同佢個含蓄笑樣，好似某種生物

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

個新協議好似只係美國15號唔加關稅,之前收開既繼續收,支那會唔會又當自己贏左

日本人好尊重av女優…

條友有咩講唔出😏
問題係你信幾多

你個名
我係低B嘅話
你就係弱智

my friend

有邊次談判前唔係咁講

希望係撚狗

次次講完呢類說話
轉頭就插佢一刀

turn table tmr

入黎就係想睇呢張

睇trump玩左三年都知佢玩緊乜啦

起一起底就發現只係一個五毛，五毛話美國戰線玩完，大家明姐係要點做啦

[求 Retweet] 小弟寫咗篇嘢回應侵仔 解釋點解示威者減少≠運動減弱中

真

戇鳩 人地三權分立 你以為侵侵講就係咩

認真唔洗太緊張佢講咩 佢經常撚狗

侵先係曲到圓既連登仔

邊方面偉大

大家覆post記住用拉

美國歡迎中國留學生赴美留學。

三毛你俾trump撚到傻和

屌你個仆街
拉撚到勁落先完
又要拉返上黎block7你

又隱瞞要幫美國買農產品既條款

睇清楚啦，呢個係支那用幾百億黎換暫緩
仲未講佢地有冇錢找數

握手姿勢 侵侵好似係到撚狗：HandHand

侵侵又撚狗

次次都係講完之後幾日有啲大鑊野睇

大撚鑊喇

準備食草

Shit！

又到撚狗時間

[遊行新方式]會師

我都認同「偉大的領導人」係歷史上必有名，
佢的領導統一全國普世價值國家地方，令香港醒覺
令共產法西帝國，如同眾 末落帝國一樣，
俾人民推番，阻止邪惡勢力向世界蔓延。
仲唔偉大？

Push

我都認同「偉大的領導人」係歷史上必有名，
佢的領導統一全球普世價值國家地方，令香港醒覺
令共產法西帝國，如同眾 末落帝國一樣，
俾人民推番，阻止邪惡勢力向世界蔓延。
仲唔偉大？

佢的領導connect 全球普世價值國家地方
令香港醒覺
令共產法西帝國，如同眾 末落帝國一樣，
俾人民推番，阻止邪惡勢力向世界蔓延。
仲唔偉大？